睇到啲狗咁樣好心痛...

黑警拖啲狗出黎嚇抗爭者，
啲真狗面對大班人群、記者拍攝嘅閃光燈，
同時現場環境又嘈，啲真狗明顯已經驚到失控係咁叫。

如果出催淚，
啲真狗更會吸入過期生化武。

真係好心痛...
仆街你班死黑警唔好連累啲真狗啦仆街！